屌，其實我地係咪要叫埋英國佬停止賣防毒面具濾芯比香港警察？？？

岩岩先諗到，警察防毒面具過濾芯都係有使用期限，每個只能使用120小時(詳見下面條link)

如果佢地冇過濾芯換，就應該唔會咁放肆咁射催淚彈！！

希望有英文叻既巴打幫手

推一推

推一推，救人一命

可以試下寫信查詢mp
但我冇記錯嘅話其實英國佬近呢一兩年都已經好嚴格禁管制緊警犬嘅裝備所以話唔定嗰啲filter根本係廢嘅

要等好似攬炒巴咁既英文高手出招
小弟中學都未畢業

救命啊

@攬炒巴

推